再創世紀pakho好有型

睇預告果句：以後都唔關我事呀

真係好帶動到觀眾情緒
我就知pakho今次劍指視帝寶座
真係睇親預告都覺得好熱血，每次睇緊新聞台見到佢播依個預告都想依一幕早多幾秒俾我睇，最好就重loop幾次
雖然未知劇情，但睇到pakho咁出力去飾演一個弱智人士，我覺得佢為藝術犧牲好大
好希望佢今次為藝術犧牲，會有所回報

做返自己

梗係型啦
套套都做自己 套套都係果個比比鳥頭look

超弱智級既演技

好型
個鼻窿都好好j

埋藏黑暗不見光 潛行邊界像流放

pakho一早就視帝級啦 係差個獎證明

呢期好多人吹奏
應該俾咗錢買like

都估到呢幕會俾人笑
每次睇到個廣告都忍唔住笑左

視帝示意圖

Pakho演活智弱智角色
邊洗俾錢

下集係咪叫「又創世紀」？

唉我唔知我唔想知 呢啲做生意講供求 有人買就有人賣架啦

佢駛撚獎證明
係都係要視帝獎改做周柏豪獎黎致敬

個鼻咩事

鳩泊豪

梁朝偉得對眼有戲out左啦
Pakho鼻窿演繹更傳神

問過同級數既袁偉豪未
視有袁偉豪 運動有fishermanlok做對手

鼻哥隆好有戲

子彈我都捉得住呀～～～～

我留意鼻窿 連鼻窿都做戲

有聲

Jm9